其實英國好唔好住

有冇住過嘅巴絲分享下

好住，好易適應
其實比想像中差好多

唔知點解英國冇人答

又係我

如果你平時自己時間都係用嚟上網睇片打機打飛機, 好得閒先落去散個步, 落街只係返工同買餸嘅需要 (即係本人), 咁其實我覺得呢個世界住邊到都應該差唔多啩

所以究竟要點定義, 咩叫做好冇住?

crime rate 太高
移民太多

咁多有錢人移民過黎 你話好唔好住？

push

好唔好住相對架啫
同香港比
空氣好啲 冇咁迫 買餸平啲？（我諗係 喺香港少啲買餸經驗）住屋平啲又大啲 鄰居nice d
冇共產黨

冇咁方便 搭車貴啲 買衫貴啲 餐廳少啲貴啲又劣啲 天氣差啲（唔鍾意陰天）治安差啲（睇地方同埋始終覺得英國都係異地個人自然會高度戒備啲）
冇咁多娛樂
本身平時喺香港一支公得閒冇野做都會單機行下街
喺英國冇野做變左行公園 踩單車 有時都幾悶
不過生活悠閒啲自然會悶啲

我覺得綜合好住過香港 但係澳加>英 （我最大concern 係住同天氣）

總結就係冇香港咁多野玩
放工冇朋友約
放假冇親戚見

其實理解唔到啲人冇住過點解仲咁firm話冇歧視，又話係你自己形住又剩，去左次旅行當正自己識曬

利申住過6年仲同英國人熟，我覺得絕絕絕絕對有岐視
果種歧視唔係打你果種
係英國人果啲假到不堪嘅passive aggressive
真心你去超市買嘢呀咩都好佢地見你英文唔係native 都會歧視你

想搵工，如果做白領你英文唔係啲posh British English 難搵到癲，英國人係其中一個最睇唔起人覺得自己好高尚嘅民族，有個frd喺英國讀書10年英文唔差啱啱再過去cut pay cut grade都reject

搵藍領，啲人講到好似以為自己肯做就有人請咁，人地失業率高企，點解要請你先

9成9 end up做返啲大陸人餐館，或者大陸公司可能會請，日日要同大陸人做嘢。然後本身移民嘅原因係因為想脫離大陸，得啖笑。

sorry 1999

都好正常
係香港譚仔呀姐都比人笑啦
支肺搞到咁
去得外國都要預左會比人歧視
左膠國加拿大咪一樣有

點解大陸人開到餐館？
點解大陸人開到公司？
而你唔得？要去打佢工？

你自己檢討吓

唔好住 唔該你班港蝗唔好再過嚟

玩嘅嘢唔同
騎馬行山打golf平
香港都有不過貴好多倍同逼人

檢討緊，裝緊自動吸客系統
多謝ching提醒
轉頭我每個月拎緊9億美金收入
其實唔難

治安，交通，白人歧視，黑人態度（騷擾etc) ？

你覆到佢咁正常。你反問條友點解黑警橫行 點解白衣人犯法係後果，叫條友反省下咁嘛

老實講我覺得天氣好過香港好多 平均降雨量係低過香港好多

睇下邊忽

印度嚟

我諗都睇地方？
我經驗係長期陰天 一係就毛毛雨 好少陽光普照
鍾意陰天咪覺得英國天氣好

Thanks bro, 我幾鍾意呢款分析類嘅討論, 但我無乜本事, 都係上網左抄右抄, 如果用numbeo 唔知你啱唔啱心水, 我自己就成日用

補返啲圖先

想問下想住西倫敦有冇地方推介

應該幾好住 我故